西營盤站狗狗無嘢做 走去搜FA袋

狗=垃圾食屎狗

立場live緊